★又贏 ！大嶼山風水陣柒出國際！

19:42開始

得罪講句
台灣新聞=joke
特別果個關鍵時刻屌你老母 娛樂節目黎

總唔之 柒出國際就得

台狗依啲節目好撚低質 成班好似弱智咁

香港好多蛇建築

咩柒出國際
共產黨突登要你整既
港豬澳
閪狗站
明日大魚
全部都係想破香港風水

風你老母水

白宮風水係咪全球最好呀？

Yes

白宮有金字塔護住，都係風水位

垃圾節目成日錯資料